用緊高登電話，你問我答

上連登好lag

證明高登垃圾

破咗產都貢能有米買垃圾

上高登好順

走啦25

feel唔feel到牙祖嘅用心

仆街高登電話居然上到連登
牙Joe係唔係到自己米

feel 到佢唔想人上連登

用咗之後廚房會唔會變大？